運動後酸痛感係咪痴線

好乸痛

好爽

因為你少做運動囉

有無解藥

做多d運動 同keep住做做完記住拉筋

冇拉筋＋飲唔夠水

點即時解決轆黎轆去好乸痛

拉筋，
如果有按摩槍就按下佢，
再唔係就用個網球碌下佢